死線 死線 死線 死線 死線 死線 死線

再係咁樣落去
我地受傷既受傷
被捕既被捕
仲記唔記得 和理非--》死線---》勇武

我地需要先禮後兵
就算政權幾撚黑暗 黑警幾撚醜惡

每一個週末既集會/遊行/示威
雖然已經好似變到例行公事咁
但隨住時間過去 人係會習慣

我地要既係政府回應我地香港人既訴求

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

光復香港 時代革命